頭先係黨鐵聽到大媽話：「警察幾暴力！」

話說頭先坐緊黨鐵

有兩個大陸口音嘅大媽

坐咗係我隔尼

當佢哋望住電視之際

我心諗又要聽佢哋嘈

但佢哋嘅對話如下：
：大媽一號
：大媽二號

：你睇下 班人(示威者)搞到琴日幾亂

：又唔係嘅！聽我侄仔講 其實警察同 後生仔嘅裝備好唔對等！

：又好似係

：警察有政府派錢買槍買炮 殺傷力咁大
啲後生仔冇人畀錢佢哋 啲裝備又貴 但傷害同警察冇得比！

：咁又係

：你睇下啲警察幾暴力！六個警察壓住個後生仔 個後生仔氣都抖唔到啦！

：嘩 咁都得！我睇無綫都冇播

：我個侄仔話唔好睇無線喎

我之後就落咗車
估唔到香港有咁有理智嘅大媽

各位侄仔真係要好好灌輸下
啲正確信息畀長輩

大媽覺醒
（可惜100個唔知有冇1個）

我老母屌極都唔醒

咁辛苦先落到嚟，緊係體會到中共既可怕

試著說 師奶
不要說 大媽

咁理性嘅師奶都俾你遇到

大你老母媽

大媽覺醒係一傳十 十傳百

到有經濟能力，
一定要停家用

我老豆屌極都唔醒 仲要睇東方

呢d唔係大媽，係香港師奶

要師奶之間教育先有用
好多父母成日恃住食鹽多過你食米，
所以仔女講咩都聽唔入耳
但係萬一佢哋自己朋友係黃，
佢哋又會跟住附和

大媽唔會有理智，有理智既叫師奶

我係老銅，聽到個大叔同佢老婆，屌黑警發癲，開槍射人

話請佢去旅行，偷偷地放大量文宣圖係佢手機
嘗試下送中滋味

今日聽到鄉音大媽：江復坑揀
想講班狗想暴力連新香港人都見到

佢週不時番大陸
其實而家過關唔會查佢依個年記嘅人
放都無用

轉發
我算係條隊嘅中游位，但臨上到美領有班狗set防線唔畀上，然後就有人舉牌話封左中環站，集會取消，唔畀上美領，要係16點30定45分前散。跟住一大班人上唔到美領，焗住落返中環。但中環同香港封站，又焗撚住去金鐘，點知沿途一路話金鐘站大量狗喎。金鐘站係轉地鐵出返去新界九龍嘅站，你佈撚晒防邊個敢去？現場好多人叫唔好坐黨鐵，結果成班走晒去等巴士，但巴士係絕對唔夠散，而且我仲見到班狗開始封路玩管制，即係連巴士都想搞埋。
我一路行，一路見到有d手足開始上gear，但佢地上完之後係企係原地等和理非散水，有d甚至走返去中環，如果唔係佢地拖時間，一大班和理非將會食tg甚至子彈放題。
知唔知今日幾多人得d爛鳩醫生口罩？想殺人呀？
今日係黑警有心玩野，唔好再屌前線。

有聲

東方丈好睇

呢幾日連二連三有廣東話都講唔正既大媽出黎屌狗

不問背景 都係香港人

搵日係佢背
係佢d袋貼野

今日有鄉音大媽嗌香港警察知法犯法
好感動 雖然佢係極稀有理性大媽

老母表示除無線外 其他台都偏幫示威者一方
痴撚線

今日都有好多中年人黎屌狗架

啱！係香港師奶
支持

假左啲 但照推

今日遊行都遇到個有鄉音嘅師奶，佢都嗌得好落力

Nephew only?

真係要接受 媒體力量好大
如果CCTVB 如實報導 肯定淺藍 都變黃,要諗下有咩好計

因為你唔係大媽

今日我先聽到幾個老人家話

：果班黑警真係過街老鼠黎！
：真係正宗過街老鼠！

係真唔係
好感動
姪仔好嘢

是但打段野就可以打曬飛機，連登仔真係好好呃樓主其實就係大媽，想洗白

有老母嘅都要！

無線仲毒害緊我件深藍漁佬老豆

真 冇多冇少

一定要比覺醒左既師奶屌先有用

提就提過
識唔識做就…

yes

希望師奶可以繼續宣揚開去

老母膠到連無線都話係幫黑衫唔中立

真
同一句嘢可能反應相反
所以聰明嘅師奶們 你哋係時候發揮啦喂

廢老太多

佢係香港人呀Hi

頭先金鐘站
都有2個大媽樣既出閘
屌班狗搞完中環又黎做乜
轉個頭同現場手足講要小心
真係睇唔出

好多廢老都開始變黃

我老母俾我同屋企人成功感化咗
但都會叫示威者係廢青

傳得一個得一個

咁又係 又好似係

大媽係專有名詞嚟 專for支那蝗婦
師奶係for香港人架

今日幫手疏散人流時有阿伯阿嬸講咗句小心啲就好窩心

無線係好仆街，cut 撚曬

大媽覺醒 get

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

我呀媽已經覺醒 因因為我地日日sd片上屋企group
但佢同其他親戚食飯幫示威者講野比全世界圍屌 好慘

今日中環有2個大陸人女人用普通話鬧狗亂打後生仔

係

係師奶！

岩岩經過深水涉站都有兩個廢老鳩up

：爆眼條女係真係差佬爆既點會唔敢報警
：依家去鳩左報比人告暴動啊 你簡爆眼定坐監啊
：你聽我講啦 條女收鳩左三百萬掩口費先唔出來
：你都on9既 我比三百萬你爆鳩你隻眼願唔願啊

真人真事

睇馬經

比老母睇蘋果
利申：成功既例子

傳到一個大媽變深黃
好快就個個大媽都深黃

係時候覺醒了

侄仔侄女！

好想交換綁老母出去食tg

c9 we connect

聽到幾個口音阿姐屌差佬 「嘿澀灰」（黑社會）

黨鐵播有線算好

通常啲啊媽只係聽人地個仔既說話架咋

我老母仲鬧得勁過我
深黃和理非，佢話唔會同勇武小朋友割蓆

講得啱呀，要教好自己老豆老母，等佢地響社區宣傳，我地就向國際宣傳，一齊救香港，救自己

遲啲Popo係公屋樓下放煙，係街市地鐵無差別tackle，亂棍扑佢就會識醒

咁巴打老母贏咗
佢睇嘅無線到底係咪81/83

今日我見啲師奶屌狗激動過你地
出中環閘嗰陣重有兩個師奶話後生有氣有力就跳閘啦

推

我老母紅底，有日又傾開呢D問題時 我同佢講新屋嶺單野
男嘅俾人打 女嘅俾人姦
之後佢冇聲出，沉靜左一陣，
佢走黎同我講：我諗我嘅表達有D錯誤，其實我唔係撐警架

然後佢就唔敢再傾落去啦
佢收聲點都好過亂傳假新聞
由其佢係紅，好難一時三刻染成淺黃
佢冇睇CCTVB我都已經謝天謝地（因為成日都同佢嘈，佢都唔敢開電視）
唯有慢慢幫佢開竅

推推

侄仔好波!

清醒c9

我老母講曱甴
激撚死我

我老竇琴日仲喺度講黃之峰係越南人

侄仔 mvp

我同你係咪同一個老母

我上次揼骨，兩個新移民姐姐，有一個理所當然地淺藍（話示威者因為冇樓住所以上街！），有一個居然認同我哋，話爭取民主好嘢！

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

高記仔女assemble！聽朝我地條人鏈可唔可以連起中西區五校同堅尼地道兩校就睇你地喇！

如果有多幾個理智大媽，香港有救

我同老母講左成個月終於識醒,依家肯開始同人講點解我地上街,仲要今日講到有人中環放火果陣笑得好開心

梗動

大媽覺醒 luv

好撚想綁鳩我老母去前線

正評俾曬兩個大媽
永遠都歡迎轉陣!

識唱嘅大家一齊唱

《願榮光歸香港》
Glory be to thee, Hong Kong

何以 這土地 淚再流
In angst, tears are shed o’er this Land
何以 令眾人 亦憤恨
With rage, fears are crushed, in arms we stand
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
We rise, undefiled, our voice shall never die
盼自由 歸於 這裡
As we yearn, our freedom nighs

何以 這恐懼 抹不走
With eyes blinded, long it comes the night
何以 為信念 從沒退後
In faith, banners high, we pledge to fight
何解 血在流 但邁進聲 響透
Our flesh, sacrificed, our blood shall write this song
建自由 光輝 香港
Free this Land, “Stand with Hong Kong!”

在 晚星 墜落 徬徨 午夜
Stars will fall, and darkness fills the air
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲
Storms will break, bedazzled by our gallant flares!
捍自由
We shall strike
來齊集這裡
This perilous night
來全力抗對
Determined to fight
勇氣 智慧 也 永不滅
With hope, with song, with dignity!

黎明來到 要光復 這香港
Glory enshrined, break our chains! Hold our lines!
同行兒女 為正義 時代革命
Freedom shall rise! Revolution of our Time!
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
Liberty thrives, rights divine, in our unending strides
我願 榮光 歸香港
Glory be to thee, Hong Kong!

英文譯版原post
《願榮光歸香港》英文歌詞 "Glory be to Thee, Hong Kong"

屌啦我老母好撚鍾意睇蘋果，但係都感化唔到佢

句句咁啱聽，假假地

同輩講一句好過班仔女後生講一百句
咁多中年老年藍絲都係因為受同輩層影響，仲要不斷係grp到send fake news，乜野打阿伯呀、收錢呀、口罩加左毒品high啲呀

理性師奶 稀有度10000

真係好難得 我老豆怪啲示威者搞到佢無生意做 痴撚線

疑有被捕義士失蹤20日
未知與近日可疑命案有無關係
圖嚟自FB，未有詳細資料

侄仔

唉 雖然同佢地講道理
教化佢地真係好攰
但唔好放棄

有良知就係同路人
話知佢嚟自邊度

晏晝金鐘站有個口音阿姐 唔講以為佢深藍撐警 點知一聽原來係屌緊班狗同林奠 真係無樣睇

多謝郅仔

咁仲好不用請佢
總有一日會到佢比人查，
你幫佢係行李加幾排益力多，機會大大提升

we connect 大媽

早兩晚將軍澳站都有個咁嘅師奶 屌得好撚勁

連大媽都咁開明

老母唔中伏唔知驚架

又係呢d打飛機文
假到pk都推到上熱門

TVB

好擔心

十年難得一遇

睿智大媽

係地獄生活既大媽當然知咩事
邊似嗰班係豬場生活既港豬

大媽ho ball

正面屌一定冇用
要從佢吸引資訊嘅地方入手
幫佢對所有見到嘅藍絲假新聞post咁「不感興趣/不要再顯示」
當佢吸收返啲正常資料
漸漸就會偏向正常返
到時可以慢慢再教育

灌輸正確慨念

啲狗連公園大嬸都兇
啱啱落公園 同大嬸connect埋

不過6.9行到cwb，都有一對講普通話既夫婦一邊遊行，一邊講中共d衰野然後一邊we chat同人講，香港情況，唔知依家安吾安全

多謝侄仔

不過我諗大媽覺醒咗之後戰鬥力up
完全可以同藍絲廢老片過

我屋企個大媽都覺醒左
好開心

侄仔一定好靚仔
我愛侄仔

做仔女既，就算父母聽唔入耳都要講
舉個例你就明，假設你係一班機既副機師，明顯職級同權力都低過機長，咁係咪就代表機長所作所言都一定係正確無誤？係咪明知機長睇錯圖做錯決定都唔出聲？唔係架嘛

我已經用我三寸不爛之舌奶晒公司5個清潔姐姐
佢地個仔都係大學生同IVE仔,
姐姐話我講野易明過佢地個仔, 雖然立場一樣

特登課埋金幫老母裝蘋果 然後佢同我講哂佢手機容量 叫我幫佢Del 我就知佢冇撚得救

好波

我好多親戚都支持我地架！佢地中老人係遊行支持我地 出錢又出力！

push

侄仔好波

Same here

侄仔救港
個個管好屋企啲長輩香港咪有救囉

都係個句，扮瞓的人叫唔醒

幾經辛苦我終於屌醒咗我阿媽同我男朋友，由淺藍變淺黃，仲努力緊幾佢地變深黃

真
我同事係新移民師奶
同客講一句
好過我講一百句
我成日都鼓勵佢
佢而家仲黃過我

呢啲有口音嘅師奶同班藍絲嗌交先最大殺傷力
仲值得教育過啲藍絲廢老

大媽傳染力好高 唔好睇小

其實好多大媽係比廢老同遭嘅人 聽得多嘈音 唔代表佢地個腦唔識分辯是非

功勞歸於侄仔

今日去上環某韓國餐廳先屌柒個相熟大媽樓面
又係係咁話爭取唔緊要唔好阻到佢返工
警察都係打份工兩邊都有唔岩

我答佢:岩阿,殺哂d後生咪乜事都冇囉
即刻收皮以笑遮醜

一鳩樣！

我老母都係

老豆老母仲昏迷緊 講極唔撚明

睇完都係咁 一味話支持示威但暴力唔好
轉個撚頭佢啲藍絲fd send埋啲假消息(收錢做野 亂打人)又信到十足 叫佢咪咁易信網上謠言 又話我咪扮睇透世事咁扮哂野 冇得救

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

我都係日日狂send 黑警衰野 正苦大話連篇既 fb ig post 比老豆老母 好彩呀媽係偏黃 但老豆屌極唔醒 有咩方法可以令佢覺醒

我都係
日日whatsapp send新聞link同大量文宣圖比佢
佢夠膽死灰剔我
同佢解釋佢就帶耳機扮聽唔到
淨係識得話我地搞亂香港
可以點

侄仔做到嘢

自己親人自己救我都講服咗屋企人，你呢？

唔好再推喇
大家今日行完都攰
聽日早啲起身
支持下中學生人鏈
推下行動post啦

唔好淨係屌 有時態度軟少少 用理據同證據加啲個人見解 兩邊都講下 佢就冇得駁你 萬試萬靈 不過睇你做化同道行

我屋企有隻老而不晚晚睇CCTVB啲新聞直播
成日開口埋口話人暴動暴動
每次聽人講暴動依兩個字真係難聽過講粗口
依家聽到廳度播CCTVB啲記者講野
我即刻塞headphone聽野算撚數

試過係餐廳聽到個呀叔話
最衰係美國！！
當我以為又係話外國勢力定收錢乜乜柒柒嘅時候
佢下一句係......
當年唔滅左共產黨！！

你有冇笑出聲

你比佢哋係唔會聽架
要從佢哋吸收資訊嘅地方入手
幫佢對所有fb/YouTube見到嘅藍絲假新聞post咁「不感興趣/不要再顯示」
等佢吸收返啲正常資訊

笑到仆街
但偷聽隔離枱呢家野唔敢笑得咁放肆

大家真係要加油 先由身邊嘅長輩落手

師奶
師奶
師奶
師奶
師奶

勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

班師奶醒左好過我地做文宣

唔會架
佢地只會怪示威者
佢地會理解點解狗要咁做架，因為係示威者迫出黎架

真心唔明呢d人個腦發生乜事

You are not alone

利申 已放棄 cut家用之後日日狂開冷氣

大媽都識呢啲嘢？

我雙親本身藍 我老母612之後轉黃 日日睇新聞屌狗 老母因為反送中同老豆鬧左幾次交 老豆721講左句：班警察on99之後轉淺黃 唔反對前線工作努力 捐左錢去612人道基金

tvb唔收檔都好難搞

咁點解個個都幫示威者,得一個機構幫狗

撐！